[I/A] Puzzle & dragons (370) 星龍與魔王不得內進

● 日本官網：
● 港台官網：
● 官方Twitter：
● 港台官方Facebook：
● 遊戲下載點
Android 日版 PAD APK Version 8.3.1 (注意: Root機開唔到Game)
下載網址： (Uploaded by 玻璃拿)
Android 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：
iOS 日版 (要申請日本ITunes帳號)：
下載網址：
iOS 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：
● 有用既資料及遊戲教學)網站：
維基：
巴打集體編寫2015年首抽攻略：

入面有講新手上路既寵物選擇，請自行決定砍唔砍檔
● 金屬龍時間 / 降臨 查詢網站：
(入面係日本時間，減一個鐘先係香港時間)
玩家根據ID第三個字分組
0,5→A組 1,6→B組 2,7→C組 3,8→D組 4,9→E組
例：123,456,789 第三個字為”3” ，3,8→D組屬於D組
● 呢個Post唔講寵物 Number, 問野之前可以係下面既網對照
PAD POST寵物常用花名(入面冇先好問XX即係邊隻)：
(鳴謝 如:o)似7 巴打)
另外，此Post內含有大量圖片，建議大家安裝

新Post Template：
●更新左既比賽APP
iOS:
Android APK：
感謝原味雞蛋仔PM
● 隊友招募網站(日文)

● 點心紙網站(日文), 貼自己既點心紙記住貼link不貼圖,否則隨時收禮

● 點心紙網站(合作)(日文),貼自己既點心紙記住貼link不貼圖,否則隨時收禮

又無人開po

諗諗下狼人system真係玩唔落去sb太多

佢剩係留意我食飯未

撞妖精王 佢唔連續封覺都有得打

好彩仲入到嚟

廢老課十劈都仲有飽飯食

你可以出返去了

開緊架

恭喜巴打都上岸

樓下間早餐店有人捐飯盒

儲重力都得既，我自己打第8層無咩問題，入場就威赫加破貫，打2次通常都無左半條，之後14turn只要拉到2次5色就得，木印就將火水光暗放2邊，火希就等佢開黑珠

另有
火帽 木帽 水帽 光杖 水杖 木杖 木龍刀 光龍刀 暗龍刀 蛇女刀 兒雷也 魔導機

我為bob姐教爭光了成功做到磨龍

cm要唔要換兩隻
隊員齊但係無cm羽川

仲未做到今舖俾扑姐笑死了

俾扑姐逐出教了

有第3個人過左，不過歷史上只會記得我叫網友

收到風，有磨龍稱號既話pm牙bob，有特別服務

有曬磨王同磨龍呢？

除定褲都得牙bob識做

相信未來出火屬2c隊 GG會佔一席位

想問天星龍粒希石係咪無得換 一定要打星龍先會跌

火2c gg自己都已經係啦

根據吸血鬼既情況，100%無其他方法入手
不過等半年後應該多到唔要

臭扑好功利

想要天星龍件武入比cm 隊去打星龍
屌你老母咁弱智都有

多謝巴打

用暗無效隊
頭三層係咁炒係咪正常
打左3條體都未入過第4層

有冇巴打三協裏三針
19441017

等緊11點打極練

打咗30場，得一場去到第9關

不嬲都係咁想刷果時最需要嘅野 就要打最難關

巴打我credit返您

本來冇暗大罪龍灰左，見酷奇出片用呢隊，又跟到
打第一場就過左
以為酷奇一出片，即刻睇以示g持

咁低機率係咪隊問題…

以後

有冇cm/光式正攻隊抄抄

巴哈果個你黎？

唔係好開胃不如拎4張狼人換gg俠算

冇研究過

建議留兩隻

新po留名
岩岩比光天踢返出黎

首抽機率係唔係高啲20抽6隻7星

好缺珠
頭三層都要5+3+3

我跟巴哈隊嘢，頭3層一跌5粒暗就收皮

唔係我

咁都起馬兩隻 一隻進化前 一隻進化後

其實正攻係咪無咩隊過到？

你住邊? 想去乞一盒

gg同L文要留幾多隻

去到話自己12分鐘魔門就有多盒二手飯食

打星龍打到想直程棄驚
打撚左十幾粒鍾都未過到

班youtuber最後去曬玩暗式，自己諗下點解

問題係我無傷隊又玩唔到
重力又玩唔到
回鍋狗似啲乜

呢度3分之1既經歷過你呢十幾個鐘

屌 暗式連續幾場撞汁痕

我都比執行打左出黎 差1mm血

我打左3日

做唔到星龍個啲去FB搵Blog姐圍爐啦

其實唔難，每rd天降3串暗咪得

星龍唔係比正常人打
PAD個BOX要儲返黎，你回鍋要比小小耐性

又天降比人打番出黎

我依家勁想要佢件垃圾裝 又sb 又光章魚燒

正，唔洗用埋啲垃圾炭狗隊

由今朝到而家水都飲過 野都無食

食番d野再打

拎唔到星龍就棄佢老母

你做左星龍就忘記左牙bob以前點樣幫你？無佢D文，你連pad都唔識玩，你忘恩負義

點解要用木印有冇講

山本係咁樣樣出無課裝，吸血鬼件裝對打過魔廊既人無用，但過唔到既會想要

原來今次打異形亂入
上次唔係列界咩

有邊個依家玩光隊唔想要呢件裝
Sb 光章魚燒神裝黎

Btw 其實想問啲裝食到潛覺然後裝左作用到？？
諗左好耐又唔想晒啲防天降果啲

中左經期諗緊課唔課埋個狼人包, 但係冇光式冇強龍課左都好似用唔到

遲d實有要課金既

新post求多次愚地獨步

裝只有同屬既3圍、覺醒落到本體，其他無關係
件裝想要就想要既，但刷唔到都無計
我當你50%通關，一個鐘一場，50%見光BOSS，10%drop希石
刷3粒要120個鐘，不如等下啦

咁今日都未有吸血鬼裝既上位版既，應該有存在價值

咁誇張

招暗色，2暗減、2SX 好友

184 637 510

終於過到

根本痴撚線

各二

加油，我尋日都係冇食野，朝早打到晏晝2點先贏
前日都打左成日

紅磡

打條撚咩鬼滅回鍋鉸剪又冇蛋龍裝又冇 之前魔王就話打到

係
所以今次抵刷

轉到=單邊4倍耐久 兩邊16倍耐久
自己諗

呢隊係咪好低回

紅磡邊到?
有錢到...紅磡所有地下有早餐賣嘅樓都俾你買曬

屌你同我搶飯食唔講

頭尾隊長招主動可以回前提係開左2技先

屌你有人捐飯盒
食緊二手飯咋

就算唔講能力，錆兔隊至少有6條女俾你睇
隊狼人真係...

飯盒都唔係日日有我成日都係大快活食二手飯

啱晒LIHKG班GAYLO

係味冇下次

法國無人掛海魔女

叉電啦

是撚但掛左隻

手持4隻gg俠 4隻狼人
諗緊走唔走各兩隻
去換thanos二號機

講到明好難有下次

味撚抽呢堆野冇未來

今次可能真係蝕住做，得lihkg班友先咁捧場

依家先credit返

即係話以後冇強化
過氣就真係過氣

睇男人有咩問題？

磨完9個字見到光天 冇曬意欲轉豬

咦 點陣布蘭卡可以 LOOP木橫打唔打到極練

回鍋個零月打完裏魔廊想進步打星龍 但係冇無效隊啲武裝

我係你買咗先，費事叫春，同埋狼人係光屬最大力貫通手，當投資光隊

武裝夠用一排既

除左第一把光武將刀 其他武器都冇

對啲4gaylo嚟講就梗係冇

長掛拉要刷裡異

炮友網仲未UPDATE木魔女上修即係睇唔起我地木屬年啫

我記得今個月pad收入排第二之後先跌落第五，上面就馬娘

掛能左立

換gg俠定單眼佬好?

單吊奇異博士

無GG俠同L文，又唔夠大印換唔到玩完了

仲差20turn⋯⋯好驚佢天降

試下每次消曬成版會少啲天降

對自己有信心就用正攻隊打柒星龍
暫時我都冇信心

豬左未

經期得一隻洗唔洗換多隻
定係換磁力王好

然咗拉

磁力王點都要一隻

珍⋯用過都知好用⋯
有磁力王我火車爽刷魔廊

打成甩鐘跟住炒車 on9先打

磁撚玩爛左老吸啦

見到佢根本冇得打

正常應該一拳九筒三倍，磨一陣再儲哂珠就ko 佢

如果我早知。。

入到7-14 全部都放心打第一拳，你最多都係打到佢一半血

呢隻唔係第15turn先轉色咩?

再試過

7-14 你轉到9格睇下你打到邊 有幾隻你轉9格都啪到50% 一走火就係咁先

一入場就開無慘＋黎幾次9同打殘佢再慢慢草技啦＝＝
過咗第7層明明穩過9成咁濟

當我冇死到嘅話
時間上我圖上呢個時間穩唔穩陣

見火i 淨1cd 就殺，計好數就開哂秒
驚佢轉走你d 暗珠就儲到咁上下開暗式黎lock 住d 暗珠

慢咗少少你預入到12層大約淨2500秒

咁前面有啲層數我要改1c1c咁磨

典解成日死死聲咁咒自己

想做你炮友

有無ching 借呢個配置嘅暗式俾我
ID: 172,809,904

三暗輕減要唔要

L文同gg人 2換1，好難揀

★ 極高血, 有減傷, 只要解決到回復力問題, iron man 就是你 super tank 的隊長.

扑姐好霸氣

兩隻都冇？

自貼先

成個pool差呢2隻勉強湊到5大印。。。。想換L文，gg俠有D前途，但我唔玩雜色

added

L文大前途啲

課啦，唔齊set唔配信扑姐教

L文啦雜色俾狗轉

做左星龍與魔王 你問我答

做九咪算,搞咁多做乜

唉 原來3抽龍咁脆皮
早知換咗隊長果陣唔打佢落50%先啦
2/3com就秒咗

你問有冇人唔係星龍仲好啦😂公廁到

應該都會換L文

我唔係公廁

做咗九 你問我答

唔係星龍番去FB搵扑姐

課左幾劈，都唔想中，矛錢了仲要課比牙bob，今個月要食三手飯了

無做九？

輸輸下 技都唔記得開

頭幾日又話含金量最高，而家變左公廁

原來軍佬有個激減盾

星龍=九

冇加秒冇+combo冇得loop技

聽朝繼續死

6隻軍佬

搵人開個投票睇下磨王定磨龍公廁啲

6粒盾都開唔到

一定磨王

3點仲有冇25石？

想抄你牌

牙力固

我個磨王裡魔廊正攻返來架

又一甩鐘打隻吉

咁點解今次你唔正攻落去

想知你全力打唔打到一半

用唔慣暗式好難玩

低端

好彩兩個都係正攻

希望聽日過到

開增傷應該過半

點陣牙力固6個U 兩個7COM 繼埋GROOT同埋突120係咪可以打撚死人

轉轉轉比九玩

how?

只要解決不會死的問題 就能輕鬆通關

但iron man過唔到星龍

加埋綠色個隻巨人呀笨

未搵到正確個個結局姐

轉轉轉玩得起先做到高手

過到啊

所以我笑鳩D人用火車公廁過魔廊 寵撚壞晒隻閪手

d人功利，心急拎星龍，連王者pro player都係咁

人地十字隊都贏到，情人龍刀都正攻到，L文冇理由唔得
不過我收皮先

過半 但都無用

個盃回歸初心

巴哈個POST改咗潛覺

轉到10串光應該OK

咩黎 我可唔可以破到處

層層set好哂珠俾你轉

一定係次次10COM先過到版 又要等攻略

波利改食KILLER

光埃火奶
不過有成45秒轉
應該要固定4秒啦

應該得
跌埋心水做九算

最後一抽都係冇GG女

越簡單嘅杯越難打
今次可能好難

食廢老食剩嗰啲

link?

常闇成日露手，睇隻手都知啦

果陣裏魔廊應該冇磨隊？

魔廊有，裏唔知，裹個陣大部分都用火車過

都係等攻略組出最短路線
真係純手速盃

For防光天姐
唔撞咪得

9%鬥手速 又要做狗

又係手速盃都係等fever好過

咁我都食下好啲
唔想真係畀我去到嗰層先出翻嚟

個盃好正

個盃睇怕有排刷

有冇巴打有3個光減同我換

又捉到個4gaylo J人隻手

固定版面，個個等最短路線，成堆人用同一路線刷，都咪話唔興奮

山本咪突登開多4%位出嚟囉

L文 魔門尾二嗰層點打
轉九筒走火 唔轉完全冇力

就咁磨到轉返木屬一野轟落去

鬥手指快

尼亞幾時出樣

又J

尼亞用L文打星龍食菜咁食

九來架

仆街中伏打星龍打到懵咗

唔係九咩

開台打九好九

見到咁勁諗住抄隊去到尾王見到少左3粒石先知中伏

唉屌on9,第1層就唔記得轉屬

尼亞keyboard張相係佢女朋友？

LM

毒撚到打字都有囡囡相

有路線抄未

2.5 唔知去到尾夠唔夠呢

我女友黎

邊個黎

唔通marvel嫌pad新合作點知冇隻用到黎打新關就嬲左?

尼亞把聲真係好好J

Cool池都係

點嬲法

依隊繼咩

前面遇死gaylo 一直打唔落9%搞到未儲好轉屬就要開重力殺
下關又博唔到暗屬

不過至少test 到呢隊應該個半鐘內打得完

晏就個隊？

係

求巴打

睇su 條片
阿力cool x撚子，唔開盾都擋到魔王落50%個下封覺個下
呢隻野應該有d 潛力
黎緊應該佢出角不斷出激減盾

咁我砌黎打下，預到邊隻可以即走？

換唔換好

呢隊理論上全對應
不過第三關遇水吸要磨10turn
妖精王要控落9%先儲到技好麻煩
光天可以一拳秒

thanos 零龍 兒雷也（鐵膽）
美隊 海魔（搵一隻換thanos2.0）
睇下大家有冇意見

問多句，過版要5十字？

唔一定
大部分4十字都夠
不過要留意光同木十字得3倍

隊長換L文好似仲輕鬆

po 多次呢隊

自己一個簡易版翻譯

1F 威嚇 無敵 轉暗屬 儲轉屬
2F 蜘蛛俠 萬磁王 2turn 殺
3F 威嚇 突破時開光天 遇水吸收開光天再儲技(以免跳2技)
4F 鑽石龍 轉暗屬 儲轉屬
5F 轉暗屬 儲轉屬
6F 威嚇 轉暗屬 殺剩暗兔 儲轉屬 光天 威嚇 儲完開蜘蛛俠殺
7F 威嚇 威嚇途中殺 突破時開光天
8F 轉暗屬 儲轉屬 開光偵探殺 可用龍/冥底技洗板 突破時開光天
9F 轉暗屬 儲轉屬 突破時開光天
10F 轉暗屬 儲轉屬 遇龍機神開鑽石龍 突破時開光天
11F 轉暗屬 儲轉屬 遇白幻魔開萬磁王 遇機神王要留意5色破防 突破時開光天
12F 轉暗屬 儲轉屬 遇狼開萬磁王(要留蜘蛛俠解吸收)
遇精靈王開鑽石龍 盡快打入根性再儲技
13F 遇光天 重力加十字全力 / 可用光天加鑽石龍多打一回
遇頭 轉暗屬 儲轉屬 覚醒無効暗可開鑽石龍/光天
14F 轉暗屬 儲轉屬 可開偵探打 突破時開光天
15F 轉暗屬 先全力打光劍 光劍不再重生再打盾 可用威嚇
全破後打王剩60%開重力收工

太好啦，我仲想自己抄低

btw 你acc係咩，過到既我加你親友

玩呢隊真係攞自己黎搞

159628674

好過玩正攻比山本當狗撚

巴打如果唔記得開光天會唔會爆血管

已經試過好多次
一係唔記得轉屬 一係冇開光天
唔係玩正攻隊比佢撚咗兩日我都唔想抄無效隊

2個acc add晒你

玩十字呀你

無效隊都唔洗玩十字吖
CM、暗式、光式、L文、火式都得呀

十字好玩啲
真係唔得先再玩其他無效

慘 隊員係有 但真係難打

無得揀

我已經知山本會點出裹

d boss整曬會轉屬

我仲試緊暗無傷又玩完一條體

刷到下年先1000 唔齊野刷魔門

傾家蕩產換多隻cm 各位巴打覺得呢四隻留邊一隻好

十字真係好難玩
砌左隊玩左幾場就棄左
浪費哂堆潛覺

你還有信用卡

一隻gg都唔留 9成唔會復刻喎

巴打 前面個啲關有冇咩特別注意 係咪光天同機械人必輸

仆街課左2K 真係抽中嘅七星得紫薯同蜘蛛 最大成就係6隻浣熊

我本身有一隻啦

咁又真係非D

第2隻有乜必要傾家蕩

咁非

理智啲諗可能等reset 加個cm親友比較好？

點解要扮日本人

仆街一路睇波一路轉，分心死左

佢唔撚鍾意香港掛

究竟佢男定女
唔知佢有冇上連登

黎緊係咪唔會有0體刷超金素材

希望大家俾D意見,百幾抽2隻CM,3隻蜘蛛,3隻Thanos,1隻ironman,已經換左1隻磁力王1隻CA,想問下得一隻個D有冇邊隻需要複數?

佢twitter有講自己香港人

要3CM做乜

單吊緊豬豬俠

巴打我問我得一隻個D有冇邊隻需要複數,唔係要3CM

個pool我抽到想喊,7星中左8隻蜘蛛俠,6星中6隻hulk,偏哂齊pool都係用好多印花換

係喎 睇錯

有得換都好d
抽到最後差venom

10石真係抽到人都顛，我第7 pack先中cm, 1pack得8抽，試過一pack 7金
唔知佢遲d港版會唔會有，過去買7星包博下都好

我差deadpool

今日完左

冇

16萬分頂唔頂到半日

咁𠹌快嘅
有咩要帶同注意

unavailable

第一晚5.6%之後一個禮拜是咪頂唔住了

小弟想借

咁樣的cm
有冇巴有

正攻無新水限 是唔是唔洗諗

第15關心跳過百

磨啦 磨同正攻D時間都差唔多

應該聽朝已經

小心有人打電話過黎

應該係大把人等緊路線抄

一入就飛航左啦見過鬼仲唔怕黑

磨隊唔齊裝
反而正攻好似齊

我頭先第15關頭2下冇轉光 嚇到我

153550407

marvel埋單超過120抽單吊鳳凰
cls

已加

砌到開波換到隊長 之後3串光 加2com 秒住過

淨係想知最後果版有無tips

繼續抽

睇su轉 一定要斜轉

成日第9層自爆

多謝大佬我再研究吓

su今晚直播三十分鐘嗰邊

睇左陣啲youtuber點轉
第四層試幾次搞掂

終於砌到隊光無效
希望聽日試冇問題

墳巴係唔係到

有冇巴打有5119/5118 避邪姫可以同我易

出返去先

5%頂到？

手速極限了

算了 棄驚
最遠去得到執行

點解玩磨隊都係咁輸 哭撚左

容錯率太低
每一個回合做左一個決定就輸左7成
仲要抽敵人 又要夠珠 又要控傷 又要爆發

做錯

幾慘，鳳凰一定要有

btw我180抽以上都仲係單吊緊滅霸，用成車狼人換

交換所聽晚11點先完？

呢隊有幾多秒轉

19秒
轉錯咗都有時間轉返啱

睇嚟呢隊先係正確答案

真心佩服
十字隊好易轉錯

唔抽啦
整定唔係屬於我

追到第二隻奇異果了
最近難得歐洲心想事成 追到第二隻蜘蛛妹同奇異果

屌你老母山本
今日3次入第11關
3次都係火機
讀心讀到
我冇5色破防呀呀呀！！

想問下呢隊去到第一隻有貫通盾個到點磨到半血？唔開火龍刀打唔到落半血

光式正攻最佳11/15 輸真姬

火雞唔是有咩

唔該哂巴打
轉快咗去到9.2%
要繼續努力

呢隻無

呢到有冇手足跟Dacho光式神

第7層拉2次5色/威赫/推turn之類既話紅龍刀入場應該彈起左
開威嚇＋破貫打2turn應該無左半條
之後都係拉2次5色/威赫/推turn，無5色可以3＋3，係15turn前再開一次，
一樣開威嚇＋破貫打2turn
另一位過左既巴打就儲重力，3＋3打30%之後破貫雙重力

有冇攻略代用

呢隻係超覺到 用左防綁

唔該晒巴打咁快覆，再試試佢先

我5thanos 5狼人
gg 博士 deadpool rocket車尾燈都見唔到

幾多抽

#271

打到好痛苦..
一時又狂天降 一時又唔夠傷 最ON9成日錯大意野

咁換gg人係咪最好

得一隻經期，係唔係換多隻穩陣？

47抽
磁 2
Ironman 2
蜘蛛女 1
鳳凰 2
美隊2
暴風 2
靈蝶 1
Hulk 2
Loki 5
狼人5
Thor 3
CM 2
Hawkeye 3
Black panther 2
Black widow 5
Thanos 5
Venom 4

打到想棄game
唔知玩左成9年 玩左d乜

你冇羽村？有就唔洗了

歐啦都
所以先有報應的

光式有冇代用🥴

就係冇

蜘蛛未勁到要拎咁多換

打魔門用蜘蛛頂都得 打魔廊都帶唔到兩隻

有無巴打有用鳳凰女
做隊長定隊員多

新account 回鍋 而家啲隊勁都咁已經唔想打爆個普通地下城

隊員 不過你問咩奇怪問題
你問裝定本體就話姐

129035656
試左幾粒石過左
呢隊最難係控傷,攞稱號黎講都算可以
其實我第一次跟住大操條片打係有機會初見clear,但係尾關衰心急開完buff根性打唔死, 2%好難預

狼人美隊thanos多過一隻做唔做印？

thanos可以 但係你換咩

萬磁

萬磁王抵換 你有咩印 睇下我比唔比到意見

有冇都要
咩年代 邊有人唔係自己搭自己
武裝都要啦

其實小心D打好穩
但係水龍火龍個關 係咪都係要每turn都要2串光？我驚10turn收唔走到佢
最衰我冇dr strange 都應該係咁配吧？

魔門呢啲關我諗都係打一邊追打唔洗煩
咁friend搭一隻自己一隻咪得囉

舊光魔女1 舊暗魔女2 火龍刀1
但唔想換走龍刀 所以諗住用返marvel印補2隻

你得咁少印？
舊暗魔睇你想唔想留門

有5隻狼人2巨腸同2萬磁
放棄唔玩system拎3隻狼人+巨腸同萬磁換抵唔抵？

唔抵屌
認真

新魔女同黃龍都有1 但好似全部武都有用
之前用咗好多大印換嘢

仲有啲雅典娜 火龍女（依隻得1） 機械人

呢三隻都係2？

舊火魔女得返2隻，1隻武裝左，另一隻係咪唔使留？

Base on 佢唔會復刻，絕版價黎講都冇計

唔需要‘換’第二隻出嚟 尤其你想捨棄呢啲有用嘅嘢

巨腸同萬磁第二隻有用咩

thanos其實可以換走曬 再搭隻美國隊長
但係你想留50%重力

只可以各換走一隻

裝

想留一隻50重力 始終要用嗰陣冇代用
想問下狼人第2隻有咩用？
60幾抽都係得2隻 組唔到system

但唔換又驚後悔
見到狼人唔開胃

雖然呢兩隻啲裝暫時未算好必要 但係留就最好

既然你已經有cm 只係換唔係好必要嘅分身就唔係好抵囉

System真係勁咩？
本身有兔隊又升多隊

狼人包冇左既 唔係聽朝先冇咩?

冇dr strange 最大影響係天降暗，不過只係拖慢d黎打
水龍火龍個到好仆街，火龍就可以光L+光1串都扣到佢血，但係水龍就一定光L唔可以再+光combo
同埋個關都睇運，如果佢成日出轉轉轉 d 位又閪，開完技唔夠9combo, 又或者L轉柒左就即死，衰1次都唔得，大也+buff 技可以開頭出一次先

其實暫時金鋼狼冇話冇左佢唔得
純粹光屬暫時冇高sb貫通人材
‘暫時’兩件裝都亦都唔係好必要

你捨得換走一隻可以換嘅

暫時課長玩具性質偏多
我驚踩金鋼狼會比人公審

我5狼2thanos2巨腸2萬磁2舊火魔女
4狼+1火魔女換cm好冇

咁多數會搭thanos同狼人
瞓醒換 唔該曬你

我中5隻狼都唔中cm，要靠換先有第一隻

既然你已經有系統隊可以換嘅
不過我都係覺得唔抵囉

咁好啦，唯有等羽村復刻，雖然到時應該都收左皮

而且第二隻唔係太必要 可以借friend用

魔門以下都係帶一邊追打 如果你玩到經驗隊 就更加唔洗換第二隻

魔廊都係 你一隻隊友一隻㗎喇 如果冇羽村的話
你自己都帶唔到兩隻上場
魔廊下面啲關 用蜘蛛仲可以玩換隊長同補眼鏡

咁慳返，雖然見到5隻狼好唔開胃
唯有呃自己係土豪

拎合作大獎換合作大獎係最唔抵 冇後悔藥食
利申thanos除外 柒頭紫薯

ps蜘蛛係式神嗰隻

狼都算大獎咩

我知，一車車

星數上嘅大獎

我嘅意思係拎合作做印唔抵不過我換早左萬磁王 如果唔係換走第二隻thanos

換完gg人
手痕又抽到多隻

抵啦未到最後一刻先換

其實換完應該要忍手唔抽
都係忍唔住

廢佬換黎係咪都係收藏only 我1516緊換唔換 ，miss左就冇 但5大印換黎又出唔到場

暫時係
兩件武裝都唔太必要
本體更加上唔到場

屌你老母陷家剷
難得過左龍神機

又遇到妖精王
都比我過撚埋

點解要咁對我

屌你老母痴撚線架！

食屎狗

暫時七星值得換嘅只有
美國隊長 進化後性能優秀 技能cd短 覺醒有破房有防毒有十字 星龍關有人放 記憶中 火隊暫時完美取代濕婆

captain marvel 刷關速度神速 冇lock毒廢關可以唔放抗性

萬磁王 進化後暫時cd最短洗轉轉 同時仲有buff兩倍攻時 覺醒 覺醒三圍優秀 星龍關都有人放

luka重打緊

叫左阿介做野，你入親呢層都係會遇光天

屌兩隻蛋龍唔同CD
出左招暗式啊屌

唔想再打了
就係差2cd 冇睇清楚
唉

好撚sad

真係del game了

你睇睇LUKA 打足六粒鐘重係一層

最佳12
以為開完buff 打得死人妖王
點知版珠轉得麻麻地 豬左

搵我？

臭閪marvel機
60幾抽 鑽蛋率得20%
又俾山本撚狗

個po快到跟唔切

想請問下得呢堆換唔換隻美隊好同換邊幾隻 抽極都差美隊同萬磁王

美隊上位濕婆 紫薯除咗50%重力唔太理解有咩用 睇你需求

14關唔記得要3串暗 入王關先制死左

入光天之前開左濃姬2技 有1技你都唔會死

光無效無事

等最佳路線

點解可以咁柒

跟呢隊過左

建唔建議換返隻美隊出嚟擺
出左新關之後評價大升

冇左個死人計時係正 又可以出app覆人

街霸呢個pool，我連8蚊都唔想課

臨尾撈多十抽歐到傻
不過都係差隻Thanos 先齊

邊隻建議持有兩隻

可以換嗰啲

唔好諗pad可以幫到你D乜，應該諗你可以為pad做d乜8蚊包，skin包，必中包呢d係一定要買，唔係話想搏中咩好野，只係想為大介出一分力

換唔換iron man好

大介100石 2鑽
課多一pack 1鑽
唔想再課隻垃圾驚

原來諗住 sh兩隻
抽左一隻換一隻
琴晚手痕抽出第三隻

星龍越嚟越多 攻略越嚟越多 開始唔稀罕個稱號
如果佢地期限唔係7日係3日咁有稱號嘅應該不過50人

8抽1鑽

送抽中dan

pad裡面打街霸2號
回憶返晒黎

計埋8蚊抽0鑽
真心唔會抽呢個pool

16抽先得一隻3cd木橫 仲差兩隻

低到傻
2pack得兩鑽 兩隻都係春麗

有冇邊隻需要增持
邊隻要沽出？

邊隻3cd木橫

明明23%，但實抽10%都冇

傻鳩先抽

街霸有無邊隻勁？

定留錢比fate 屌老婆

8蚊包中新5星，換埋新木收工，本身個pool d鑽大部分上次都中/換左

屌得一隻 課少少先

埋單計數
5個七星
10個六星
32個五星
最後送個十連救翻個平均

26抽1鑽，部機壞左...

我算好彩 18抽兩鑽

你都抽？

Sf係咪真係換豪鬼
然後結束這回頜

送抽中咗朱皮寵

以前一出好多都抽咗，今次pass

全部有新型態，點都要抽下嘅
依家41抽3鑽，7%

抽gay佬

碌柒課一劈得一隻

3pack加4抽 5鑽
3隻春麗 一隻神月 一隻新木

我之前抽無咁伏架噃

又話8蚊都唔想課

春麗同SaKura都新究進都幾好J⋯

豪鬼係咪點都換隻返黎進做武？我見d隊間唔時都用到

我之前抽6成鑽添

衰手多見佢送個兩抽中金，諗住黎多抽鑽試下

我之前抽咗三劈都差不多齊哂

下一抽就係鑽。。。抽埋佢

都係冇牙力固同單眼佬咁睇至少用印花換三隻

見到鑽 連住道氣唔好畀佢斷

啱先咁易鑽 一定可以抽得返鑽 下一抽就係

春麗真係幾好J⋯
不過設定上佢好似3、40歲⋯
玩唔起⋯

抽ken
gaylo至愛

對腳真係好撚正

差一隻噴電佬 該如何自處

鳩都夾斷你喎

囡囡少到咁點抽得落手

嗚啊

隻木屬黑傑克係咪換兩隻穩陣

點陣豪鬼個配置咁似光式神
有冇得救

牙力固我又想要兩隻
抽埋晒啲軍佬豪鬼 錯晒

無，15倍，覺醒又屎，技又無轉心，垃圾一隻

D點陣會唔會UN得太快
抽筋咁

即係邊隻，唔識

其實佢係出番d招式會正好多
點陣唔難整呀？

呀力cool咪即係軍佬

其實佢慢一半就差唔多
但係依家

咁句野咪矛盾？又想要2隻，抽埋晒D軍佬

個日聽最多係雞霸可以skip呢句
課哂必中同乞衣包就算﹐唔追了
兩必中都係阿力COOL﹐抽哂D 石
加埋三隻阿力COOL 收手

un得好搞笑

自煮燃發左最佳路線
希望唔洗再打

想un你

懷舊mode好似扮緊N年前啲街機

踩蕉皮果隻就係軍佬

我都冇話skip

哥形又負皮可恥

紫色果隻都係軍佬

未負，有人幫我負左

屌,見有兩抽嘅石手痕
二連豪鬼

唔係話你，阿力cool 武4個眼
監獄撚武就4個毒
留定一件都好

果隻叫司令

仆街 差5粒marvel金coin

願意付出5隻聖誕龍嗎？

有浸騙局嘅味道

5隻蛋龍ok?

屌你 原來交換所冇新野？
即係唔洗刷coin

開左trade無人換

我叫開將軍 其實

137349797

用虹coins唔好咩

用左十甩虹幣唔想刷

換多隻影X者

唔洗一個月 咩依家add

邊有咁多野換免費都7甩

唔洗

新acc都得

滅霸 果堆進化晶我都用虹coin換 刷咗5甩已經唔想刷

係喎 虹coin 多到

二十幾粒盲 轉你老母咩

80抽8鑽，1隻skin都冇，唔撚抽了

搞掂左了

我射左一甩咋 死機堡講咁撚多野 又全銅 點刷

187470284
順便招個frd 子

19抽4鑽仲要last一抽中最想中嘅春日野

光無傷貂蟬有眼鏡

RAP

2隻免費寵同5粒精

你換埋退化隻野？

換左

春日野穹？有合作咩？港版？

25抽5鑽路過
都係課必中算

多謝你嘅分享☺️

請問巴打有冇必要換美隊
換的話點換
狼人有四 白盾有三 木劍有二

咁既合作都有人比百幾粒石去抽

其實轉佢做光會易打D﹐暗克光
不過暗無效有獨步呢隻公廁寵
光冇較剪又組唔到

買齊包就收工

關你撚事

我換哂佢先派5粒虹﹐依家冇野好換

傻的嗎

齊

買齊包淨返D 石唔抽都唔知留黎做咩
石之月光族

等抽sgf好過

暗好在有兩關擋先制 好似係

2狼 2劍 1盾

不過我都係用呢隊﹐後段冇大眼真係幾慘
第一關冇大廢又係煩撚到
留好哂珠又比佢轉做廢

咪話唔撚提你地d新手
射寶玉關必用

大獎係邊隻

上面

我仲未過到 換咗隊 最盡都係13 心很累 就完 成日過關唔記得轉933

所以尼亞拍片果隊係幾正 齊晒抗 係差20sx
少少貴

有3隻勇次郎

我有宙闣丸就唔洗用波利王

唔該巴打

多謝大佬提示﹐終於唔洗用賤兔

嗰100石佢派嘅有咩所謂

第一層打死光嗰隻先喇，之後就好易儲珠

吓...有勇次郎仲要佢做乜

正常打死暗再打光應該淨返一兩RD 儲珠

你估個個好似你地咁有咁多隻？

sf2 turbo 真係UN咁快

搵左片睇,PAD好似已經慢左少少

冇較剪冇得光無傷

中新skin有咩玩法

我覺得自己唔會過到第八層

有咩特別？

2回合大暗要轉933

轉眼鏡章 博唔封技

阿龍新進化有咩用

係咪會怎住出？會唔會連續2下全版黑晒？

沙加係咪換硬

唔會黑曬㗎
通常連續出都會有五六粒俾你睇到

開暗式lock 鳩住d 暗，轉完一條其他色就三串

唉我屌你老臭山本，棄左game成年返黎由魔王到依家一次都唔開宙斯赫拉蛋龍抽蛋

呢鋪就係BUFF完開暗式LOCK一望屌得十粒暗

全力打落血線，盡儲暗珠

利申 「九」

轉轉洗多粒

見到咁多人用呢2粒野做左磨龍, 緊係HOLD多排先放出黎俾你地抽

過關果下定道中？

新手lm

最難關9成磨返黎
你覺得仲會開比你抽
上次魔門全部用磨隊牙介嬲到震啊

請問新活動值唔值得抽 ？
2月先回鍋

差五粒但成版黑一大半點轉

火希最後嗰下

升技關都閪過人
10層冇得反擊刷

絕撚左版啦 三四百友情抽先得一甩宙斯蛋 屌

有啲骨氣 啪喇叭

想問下裏魔門14層隻暗金屬龍點先會換隊長
點解有時普攻打一下 有時會換隊長？

用緊PASS
對自己隻手好冇信心

你本身係入場換隊長既咪唔會換你

唔好死

冇得換隊長咪打你一下囉⋯

大小姐同櫻個裝好似幾好
大家點睇

換

仆街訓醒發現媽浮完左無得抽
柒左

之前係咪有個巴打叫凍檸茶 放ac 仲係咪到

冇咁多印

hi 我ac啱唔啱

留tg?

十五抽一鑽
你抽埋我嗰份

街霸大獎係咩

春日野さくら有3粒心+仲有7 7 10
L文隊最後一塊拼圖？

火車

快手殺落安全線，再用暗式技lock定啲珠2隻暗式 12回，中間俾佢轉爆唔夠3粒就洗左佢

咁得唔得

圖都未識貼 笑死人未

咪貼撚左係下面
咪狙擊我

有冇人收九ac
想棄

marvel埋單65抽左右
買左兩個必中
11隻6星 差deadpool

三秒同50%眼鏡 好難揀

10抽1隻神月

女蜘蛛得一隻咁痴線(埋單5PACK 兩七星狼人SKIN 磁力王同IRONMAN要換返黎)佢個機率西到爆

黑左一半俾3秒你有咩用

豪鬼個武器係咪有用

會唔會又抽強強化
成日唔敢攞黎換

我都有咁上下抽 但一隻gg女都冇
岩岩最後一抽先中第一隻鳳凰
最後一共中八隻hulk

Same 單吊gg女
最後都抽唔到

係百幾抽得2隻CM,8隻蜘蛛,1隻Thanos,1隻ironman,最尾換左1隻磁力王1隻CA,依家仲要諗吓有冇邊隻仲要複數

火水淫好多

我琴日俾佢盲到死我是垃圾

但係冇嗰三秒可能連堆黑都冇機會見

轉哂落底就開暗式LOCK住佢﹐咁就十幾粒暗

好啦其實係我應該注意暗波利個技
我走咗去開無慘

你有幾多件赫拉同宙天丸裝呀?
汁隊全對應啦﹐見你卡左好耐

三隻赫拉一隻龍刀

咁點解要用窮人隊

邊隻係大獎

阿力COOL

搵唔翻張圖

why

席席bird極

杯4.5 捱唔捱到6日

激減盾
武裝又4眼+SX
成個POOL係佢同監獄個件武叫好D

屌搵翻張圖了
（大罪+冥底+十抽嗰張）
但我未乞夠潛覺

九蚊？

你比我牙

以後放九落名前面真係成隻狗咁

拎D S-同惡殺好易換﹐我星期5開始都換左十個左右

其實係之前乞完1 ROUND之後唔記得補翻上去

有冇全王冠魔王過唔撚到星龍
想棄

可摸耳些牙

好啱啱甩左甩門牙

貴能到

即係自己用左換隊長技能 佢就換唔到我 所以普攻？

最貴咪暗式同大罪龍

赫拉蛋有錢都拎唔到先最貴啊

捱唔到

又一個齊冠蒲頭？

呢個唔叫貴叫難

轉快啲咪得

30個分acc都未打

上半身黎講春麗淫啲⋯
下半本就佢淫啲⋯

已經快過早幾日但都危

早知我果時爆石刷友情

最貴係蛋龍武

牙力固！

最快係唔係三人協揀最易打嗰個

做晒condom啦 拎完寶石就del

嗰時好似有額外100點

幫手拉curve啦屌

春麗條腿粗撚到﹐比佢踢撚死喎

剛剛試完軍佬，都係水砲車勁，可以拎去換新果件提子裝了

春麗正撚到 好想畀佢大腿夾住個頭咁奶閪

有冇人可以讓5粒大暗潛

新隻木光試左未

有2個acc留低係舊電話 手痕打到160k

屌你老母如果大家齊心啲 人人都開12個acc拉curve
咁人人都有冠

有蛋龍武 但無晒喇叭比佢地升技

咁應該最好，樓主pin this

成件事好好多

買

抽唔中，應該會換隻做裝備

2cd技產木我直接入哭唔好
覺醒同水砲車差唔多但水砲車解鎖點燈貫通力仲大過佢，水砲車隊長過氣左做隊員直接可以做42億打手

原裝不如阿提，所以都係裝備命居多

四個形態至少兩隻啦

暗減+ 有冇，比上一隊食晒

裝備好一般喎

冇 我全部食細粒

抽marvel賣左樓啦 ，家陣摷緊垃圾桶準備今晚果餐

我陣間去旺角food court執二手飯

可能日後d回裝有奇效，呢其d隊長咁多血

9%都要人拉？

我是九

有最佳路線味想抄

等大操啦

你做乜唔掛海魔刷唔到裡異喇

屌你老母 自己抽隻啦

我一早蒲左頭。。。。我個名叫齊冠大神

笑笑

屌你老母⋯del fd了⋯

😂

有冇人知點樣將右手邊條bar較返做可以拉

而家要係咁掃個掃到手軟

唔洗升技啦

窮撚先買

What 7 you say ar

你再貢能串，我就效法詹賠根咁出100m打擂台打7你
利申 賠根陪心會會然

What bar

gun del
唔肯share二手飯

好牙打7我 夠我脫貧

白色bar

味能同我爭牙😂

原來上次抽得咁少

不嬲都拉到 唔知

Search sf會出埋fsn on99

setting
scrolling
enable

打日文是常識吧

抽左幾下，好撚後悔 又柒又廢

日文苦手

日文只係識講kimchi

抵啦死廢老 仲掛緊炭

可以將個ac 轉返去港版了
然後拎返個分身去日版先

打星龍打到好能攰

kimchi係泡菜喎

頂唔頂到

可唔可以講到係第幾行

唔識日文

唔想再試 成日天降落嚟 累事

都唔係咁快⋯

尾二
第一
尾三

無天降章都冇就唔好諗快啦

哪來的4件赫拉強龍

暗龍姬都ok

佢個SEARCH係不問順序

對唔字唔好

Lm

5108射唔射到寶玉
抽唔到250萬個隻

上面班老屎忽又圍爐搞gay

有冇另一邊隊長可以玩下面木system?

繼落5041攻以上嘅寵就可以

幾時復刻宙斯蛋龍

佢擺明特登唔出 正仆街

磨隊本身都比狗玩，無乜所謂

真人權角

冇磨隊先係九

點解十抽龍會食一粒火輕減

想問下呢到係咪要打劍先等佢復活一次
之後威嚇 同時間殺劍盾
暗珠就會變下一階段？

第2層100%重力 好似係

殺把劍4次

有冇人火式神過到星龍

諗住睇扑姐學轉盃 入去乜都冇得廣告同幾張cap圖

有冇其他巴有
因為瘋狂輸, 想fd list要多幾隻後備

174 173 698, 可以互用

一抽 又中多隻豪鬼 三隻

你爆fd list

我抽數同你一樣
點睇

見到機械人唔記得轉屬死咗

7x6 軍佬苦子有球王片未

再黎

咁樣？

呢幾日都放2號位，一齊最後衝

大粒個啲冇得換架 等復刻啦

覺得豪鬼會彈出

求呢隻 101481433

有無巴打長掛3skill boost im
138472650
招frd 子 長掛im cm

好似剩係出過一次

呢隊好用d有大防暗

你隻暗式收埋左
搞到我打唔到星龍呀

上星期差CA, thanos, P.Paker, Groot, 鷹眼
今朝130石抽竟然補得晒

得紀念padw 收皮果次

諗嚟諗去暗龍刀擺邊都好似會唔小心跳起

成個post 一齊del 左廢老佢

gun

輕鬆，6石一抽收工

睇MP，1-99先可以TRADE

比獨步咪唔會跳起
同埋記得降技

獨步第一層用完第四層先用
好似會爆TURN數

星期六出左啦

根本爭好遠
隻大罪食左42E未？

復刻得黎都興另一隊

你要赫蛋龍果隻? 掛緊喎

K-on台有人搵你

放落隻１０抽到咪唔會跳﹐你入親關都會開左佢先

食咗

我睇佢俾嗰個流程就話十抽同獨步都係第四層先再開
中間應該都好多TURN數
但係中間開一次又好似跳唔翻

你呢隊宙天丸可以開埋手指﹐第２關唔洗５秒轉

撞汁痕都冇死
一串天降都唔俾我

大獎

想換

激減盾好似得佢同暗式
暗式打到最難關﹐阿力ＣＯＯＬ換定一隻唔過份啦

4gaylo

有強化 SH plz

4gaylo 用gaylo有＋乘

明明好多野做 但係又好想贏
但係打極都輸

山本:よっしゃぁぁぁ！ランク1000イベントの一環で、ストリートファイターVコラボのガチャチャレンジ企画がカプコンさんからOK頂けたー！！

ストII愛で気合い入れて回します！！

強化就強化啦 咁柒多廢話

x2

Why 我金強，臭扑又跣我一獲

原來出到咁廢係有後著

有冇邊隻值得換

我望落有d 招主動+combo, 但係因為咁cd加到好長，可唔可以唔好再咁出。。。好無謂

暫時睇阿力固 豪鬼 睇腳搵笨柒都唔錯

仲有監獄個把刀仔

阿力固係邊隻

牙介幾時撚九強化呀

正攻隊？ 有冇繼承可以睇

搵笨柒 新究進啲覺好似勁尾機

阿力cool 都唔識 清今年幾歲

daniel哥同dev1ce哥 方便的話on一on 放隻cm比小弟打星龍

打快咗

見到你地磨第二次﹐就覺得生命何價

上堂冇野做
時速11億我覺得抵玩

我想問見木印係咪多數輸？同埋如果要削血係轉火，水，暗，是但2個十字再加木或光2個十字？

另一隻暗式gg仔破吸裝

有冇代用說明同文字攻略

Ironman 洗唔洗2隻？

決定瞓身換埋埃仁文 下次唔知等幾時

Bu你阿嬤

打成甩鐘先得10億同兩粒暗喇叭

呢隊理論上全對應
光天可以一拳
木印同戰女神用冥底威嚇再開偵探
十字盡量轉 最好12個21億

係妖精王要打落9%血先儲到技好難搞 不過唔係唔得

啲乞丐寶玉關係咪完曬

屌我都係
無留意唔係0體射咗二百體落水

差gg人 屌但係換黎都冇用 得個擺 諗緊換唔換iron，我見人地都係3隻loop

0體活動 琴日last day 冇再延長

我連第3版都未去到

屌每日成千體 是但啦

盲右眼 眼罩 肌肉 光頭 男
人權寵

豬豬俠一係同巨腸搞基 一係要本書 唔係必要
L文其實未係必須 我自己純粹想要先換

打撚死人咩 咁痛

3隻

原來d deadpool畀你抽哂

本身有一隻L文 但玩落洗唔洗用2隻？ 同埋L文明顯係有潛力，gg人根本好似黎鄧腳

本身1隻CA
換多隻做裝先

7070可以射咩

掃把頭

最無用

個人覺得唔洗 落三隻個回都幾恐怖下 自帶一隻 有好多印多先再換啦

張學友

拎嚟做玩具可以嘅 但係強度不足以要大印換 其他marvel寵多到喊就得 否則唔洗了 留翻大印等遲啲換更必要嘅寵

抽到郭富城

十字隊有幾大力轉幾力
控都唔洗控

呢隊我試玩咗1日，最高記錄打到第10層。

有時唔係好知去到邊個位要全力輸出，搞到時間又唔夠，第4層見暗劍必定出返黎。

請問係咪轉屬寵到4turn左右就要全力輸出？

成日見到木印都收皮，係太大力一下打100億血令對方根性轉屬技未跳得起，下回合先制出返黎

其實最主要係我想換走2隻紫薯 擺係到冇撚用 寧願換2件主角黎擺好過

連埋上次有兩隻軍佬 哭左

諗緊4隻蜘蛛俠走唔走兩隻換第二隻thanos

暗光繼承嗰個咩嚟 有冇代用

打垃圾關應該幾好玩我考慮放隻班長/蝸牛

換sakura 合理吧，咁好J

我就覺得唔抵換嘅
宜家抵換都係萬磁王 cm同美隊

我就覺得搭其他大印換隻玩具翻嚟唔係好抵

留大印嚟換啊良良木呢啲寵好過

問題係我未慣轉十字

如果用情人節印點睇？
擺左成年都未用

mh可能用得著

我3ca 2cm 1萬磁 1狼人 1ironman 3紫薯 ,紫薯好阻訂 完全諗唔到有咩用

mh得2日 唔會加新寵 得堆舊野

上次已經上修左下次要上修的部分
謝謝

舊野睇番⋯無乜邊隻係人權寵⋯
除非大buff⋯

6847
可以換奇異博士裝 但係會差20%眼鏡
一係繼承我英消太裝 然後栗子球裝換sbsx裝

城城新進化都好似有d 廢

你要換就要換走曬紫薯同一隻ca 不過都係唔抵
留翻好過
但係都係唔抵換 ironman真係唔勁

今次得sakura係人權寵⋯
唔打得都睇得⋯

有啲裝到宜家都幾有用

收到

我係第2 3關全力秒
第3關殺前開無敵
之後有先制嘅都開無敵
每次落下一關前都儲好轉屬同無敵
儲好技再全力打

用pass章 8秒轉珠

嵐龍裝囉
火加珠破雙吸囉
仲有咩有人用？
4turn威嚇又無sb，大把取代
麥浚龍件裝都ok既

Captain marvel 洗唔洗要第二隻？

做到100%通關？

juno裝落暗式
另一邊隻暗式就龍騎木個隻裝
之前見Ｄ人打魔廊黎黎去去都係呢兩件裝

pad d女唔會露底褲，呢隻雞黎

隻爪應該最大機會用得著

game8 幾時先肯蚊走炭仔...
撫子, CM, IM都已經屌打炭隊啦

巴打過咗？

手痕抽左廿下
得一鑽

冥赤龍武裝都有人用
龍殺+火橫 火隊用嚟刷幾條亂入龍希石
防綁+SX+暗加珠 暗式隊有啲會落

嵐龍兩件裝都有用
滅盡龍一裝
龍笛ok
霸龍二裝睇隊
煌黑龍二裝

情人節印比較少用到做印
得mh貌似拎到嚟做印
不過邊隻做邊幾隻印我就唔太清楚

之前另一隊過咗星龍
依家呢隊打常駐嗰關 最多去到14層

隊伍編成理論上全對應
但操作上做唔到100%

巴打本身果隊應該全應對（有磁力王果隊），剩返只有駕駛員問題。

sor記錯花嫁屌

咁情人節都比較常用到 可以sh嚟換勁寵

睇你想點組 直心追組人地
有羽川都可以唔洗

可唔可以PO多次潛覺？
同埋有無冥底FD可以ADD

有冇流程可以跟

#271 我有打個簡單流程

小號差隻死神有冇代用？

隨便一個2防暗裝
用死神可以唔洗理2技

上次咪拎左今次d buff黎buff左
唔準咁大貪呀

thanks，youtube入面齊曬，有無長掛冥底赫蛋既FD可以加？

俾個語音9叫都得掛

我都係喺條片下面R人哋嗰啲用

我想問下隻磁力王有咩用？

可以轉冥底比你﹐食左4個暗減岩唔岩？

打底黎

都係想換隻神滅爪

請問係咪繼赫拉蛋龍
求加
巴打好人

CM 光冇傷隊 第6層 佢又禁消木,左右2隻波利又轉水火珠
都齊唔到5+3+3 點攪

啱，有無ID？

added ﹐放左２號位

留2turn比暗兔，你有13turn既時間打2次533，不斷拉啲暗光珠落底，消其他色

229679476﹐Ｓ＋覺岩？

想打風華の悪戯 有冇隊係頭尾都用學問神穩打?

唔該哂

砌好左先睇文字攻略...係咪第3層遇唔到水吸就收皮？

啱，小號加堆埋

咩屬吸都唔會收皮
第3關係開威嚇 4turn內打死
遇水吸係驚會吸到冥底啲閪水所以殺唔死要磨多陣
有能力控到唔吸水直接打死都ok

其他4屬都係直接秒
落下一關前記得開光天

ok

久違嘅撚狗上修

山本係咪on9? 部機可以連出4鑽 好心抽埋果幾下啦

又想SH, 但鐵佬又唔似會複刻
好掙扎

ironman 用天照定係凛?

應該唔會好似式神咁 一模一樣照出掛...

4廢抗心直嗰個

唔會復刻但係會好快收皮 為左撐回練埋啲平時唔會用嘅嘢
整息整水玩又唔係特別快

佢１０抽可以４鑽
我地２０抽都冇４鑽

撚有咁多鑽咩戇鳩

我用天照先過到
用遠板遇奧丁龍死九成

呢隊真係好撚勁 等埋山本撚狗上修可以試吓打星龍

試下講中文

(星龍九)

好彩都掛左每樣200粒

泥豆子解覺 頂唔到3rd?

巴打係唔係都會掛冥底蜘蛛人？方便留個id?

用垃圾打垃圾關

想問下妃演巴十字隊
轉屬同光天個兩隻個2個防坐緊唔緊要
因為無赫拉武得鏖魔裝
少左個暗輕減

唔該之前解答既巴打

其實我仲未通關嘅不過照答你，磁力王可以破第4層光劍嘅轉轉轉同第11層白狗嘅轉轉轉

第一rd 火光頂一下
第二rd 阿妹回血盡拉保到命但殘血
第三下必死
你遠板繼招全解都得ge
不過天照唔洗跳二技

歌形巴唔係通左關咩？

用暗火嗰隻轉屬先可以減1個
唔係嘅話你第1關都過唔到
同埋尾王會-2
光天冇防坐封覺嘅話你冇野擋

真砌隊真係好玩 玩一場可以雪返

恭喜

呢兩隊點睇
夠唔夠萬用

想幫小號打埋

牙介又叫it狗改數據先抽？

屌計好晒就黎半血開盾 點知過半血咁岩去到佢開個個星龍波 屌好想死

牙介又連抽幾鑽

其實光天唔用防坐應該都ok

換定兩隻牙力固先 會升值

慘 見巴打打咗幾日 爭嗰少少

終點在望衰D低級mistake

eva同進巨唔復刻係咪一件好事

換定sakura先
本身都3心+加7 7 10
依家仲要buff
一定係L文最後一塊拼圖

我試試先
唔該晒

我諗黎緊應該eva/fate/進巨
eva劇場版
fate spring song出dvd
進巨就大結局

研究緊木正攻隊
想問下各位巴打其他正攻隊果時
有無咩野特別要注意

依家試緊7x6 街霸木屬激減 配 撫子
隊員配隻浩克
穩定有盾 不過我打到中間手殘死左

係，所以大操其實都留多左一手大蛇二技
如果想穩既就儲埋大蛇二技先好落半血

巨人複刻出個4年後艾倫/轉生
開技變身巨人
語音用宣戰嗰下就正

我大蛇2技係偵探卡

咁米卡莎你咪用變左男人個個樣？

嚟嚟去去都係fate eva mh

cls 有冇隊
點變身

龍珠同hxh會唔會再見到？

60米超巨型巨人。L文

啱，我都睇好佢

4心+ 1010

廢老咁都燈

街霸都燈真係無人性

牙介抽左強未?抽中邊幾隻想跟

佢係賓周

岩岩入到王關死咗打唔死左邊粒輝石3次

牙介10抽4鑽強